各位考完牌 用咗幾耐/有無買dream car

啱啱考完 2take 第一次考肥泊車
90後 由細睇頭D大
雖然每次都係86最尾抽頭贏
但係心水清應該都知 R32先係車皇
所以由細到大 喺街見親部30年咸豐錢七 都會勁開心

呢幾年唔知係咪我哋呢批90後開始買得起車
啲R32由本身10幾 去到依家正常都2字尾
V SPEC嗰啲直情四十幾五十
R33 R34重貴

本身份人唔特別鍾意飛 學車都畀師傅屌手車慢
只係由細到大都好鍾意車 對R32好有情意結 好想收藏一架

所以想問吓各位巴打 由考牌到買到dream car 用咗幾耐
畀個目標自己都好

一考完即買

咩車

點知你搵幾多同有幾多父幹
想要R32咪買部普通R32 GT-S頂住癮先

btw Dream car係AE110
隨時都買得

重讀緊書 R32 GTS我諗重難搵過GT-RS

而家R32無論邊隻都好少盤架喇...

唔值錢嘅Gt86

由16歲未考牌睇住部FD RX7 5皮有交易
升到依家23歲9成盤都2x萬
細個諗住吖出黎做兩三年嘢就買得起，依家

分分鐘快過R32

dream car
冇父幹 窮撚出身 勤力上進
最小都三四十先買到

我哋呢代個個都追EK9 Supra FD NSX GTR，冇計

畢業係專業人士 但係無父幹
死咗了

算啦 dream car 要銀兩 一保險二油錢
同一部腳車差太遠

FD應該無論幾錢買 維修費都喺翻度

廿零歲保32應該無人肯

我追左MX5 準備再迫多部EK/s2000

真係得呢堆second tier日本跑車先夠本錢
top tier堆日本超跑

GT86唔改係冇可能快得過
落轆得百五匹

出黎做野就知道養得起車都係有錢

你諗下樓都未有，點會養車

R32 turbo lag 咁大 又重
條呔又幼 brake又屎

如果係你咁諗
啲公屋月租車位淨係租俾住戶又點解會爆?

Dream cars

570s

Lp5802

兩架有一架就夠

不過呢個目標都好遠

15年車都要2球

近既目標就f type

dream cars就係JAZZ 得唔得

考完即刻買到dream car
萬事得121

親戚換車俾咗部E46我
由細坐到大終於有幾會揸佢

E46 咩n展

大把人尖卡係大發仔

巴打啲尖都好尖吓

2500cc Inline6

屌好撚正
啲induction吸氣聲

祝巴打早日upgrade 3.2

揸開有感情
唔係壞到仆街都唔會換

維修皮費甘唔甘
諗著買部四缸操車都好

2000年落地 你話呢
F30 320i m sport 400k有找

維修費油錢牌費呢啲預咗架啦，純粹係想圓夢
夠錢玩到一年半載已經心滿意足

Ek9

20歲考完牌 23仲未買到 諗到要用一半身家買就放棄左

利申：窮撚0父幹

唔識車會以為1600cc 低轉無力mk車
其實佢副B16 有差唔多200匹
馬力公升比當年全球數一數二

K9囉 中學睇幾皮 而家1x

bmw 4 series gran coupe

由細到大都係掃把迷
22歲考到牌 3個月後出左GC8

因爲垃圾多

無買 但一考到老豆就送咗架當慶祝考到車牌

咁B16未著tec真係冇乜力

AE110

B偈唔著踢，110都快過佢
21歲完左個跳燈夢

其實多唔多人買上會買2手林寶

15年有架huracan 同570s都好正 不過要成2球

真心買唔起
買得起都整死
依家d車部部都勁樣衰
九十年代既日本車先係皇道